應成左男朋友 過埋個聖誕節 我地就和平分手

我好唔想分手 我好鐘意佢 好唔捨得佢
但我知道已經返唔到轉頭 可以點做

留名

last night..woo o o...

引佢中出唔俾飛

講就易 岩岩黎完m

唔好同佢過聖誕 同我過

好呀

講真佢話同你過聖誕先分 只係想汁多你幾獲
千奇千奇唔好比佢掂

唔係呀 個要求係我提出 因為我真係唔捨得佢 我自問無勇氣離開佢。

分就分啦
等乜撚野聖誕 on9

咪撚拖拖拉拉啦

點解要分

咁點解要分手

聖誕玩得咁開心
之後先分咪仲傷

姐係你自願想比人汁多幾獲
唔好咁天真啦 分就分啦
聽到你咁講真係有d嬲

我好鐘意佢所以先咁講

聖誕啪啪啪
啪完再分手

我想聖誕同佢留個最後回憶

on9 揀大節日分手
即係每年提自己一次

拿拿林分左佢 之後落老蘭搵過件啦

我好唔開心 唔想無左佢

on9無極限

吸精大肚

佢唔鐘意你 得你死纏爛打
你有佢同冇佢都冇分別

重點未講係咁傾中出

最多執你男朋友手尾啦 你依家就隊佢 pm我
利申專一男

BB 我終於等到啦

去老蘭揾炮友就有

都無分別㗎啦##fatc

希望係假膠, 唔希望你真係咁傷害自己

引佢中出，搞大個肚等佢負責
一時三刻搞唔大唔緊要，遲半個月冇人會懷疑
咁係半個月入面搵人瘋狂中出你就得

咩事分手我唔想講 但係每次提到手分 我就好想同佢過埋個聖誕

咪搞鳩個bb啦

最傻嘅做法 只係時間問題 過多排就無事 話唔定聖誕節有豔遇添 同個準備要分手嘅人一齊過 徒時間

利申: 我依家都準備分手 但唔會過埋聖誕

似假膠

let go啦c打
係你ge就係你ge
留多幾日等同凌遲處死
不如一個痛快

屌唔屌埋最後一次先分

扺撚死

我好唔捨得

汁你老母

唔係似 直頭係啦

真絲？

點解咁講

快撚啲走啦##fatc
咪係到阻住個好男仔流返入個市場fatc

不如同我過等我汁你幾獲飽既好過啦

留低仲有咩意思？
日日係度倒數咁

汁你老母 撚唔撚識字

真係 我無咁無聊

扑得幾多得幾多
拎多啲佢既基因 第時生既小朋友會似佢多

你比咗帽人帶？

終於甩難啦